覺唔覺增值八達通入50蚊既人好小家

係咪窮到咁 50蚊可以做到啲乜?乞都乞到返黎啦

窮呀嘛
有廿蚊我入廿蚊添呀

好彩我增開100....

2017年喇 自動增值啦

入開廿蚊😓岩岩升中學唔使用好多錢
唔夠先再入😌

細個仲有小童半價就會，依家100蚊都好快用晒

人地入幾多又關你撚事咩

對唔住囉

Agger ching
無得入20蚊咋

入幾多都冇朋友冇女咖啦屌你老母

入開500
50蚊點用，食個M記都無哂
有得用八達通一定唔用現金

增10蚊

我日日增10蚊咁又點 關你春事咩

仲有人用八達通

Sor9ry 囉

我入廿蚊

入開500
但我唔覺入50有咩問題喎

佢自己唔怕煩成鳩日去入錢
關你撚事咩，入50又好500又好
咪又係禁個制叫佢拍卡

排隊排耐左
仲有啲戇鳩唔記得增值頂住入閘位

清心水清😁😁

日日揸車唔使慳油費咩屌，又唔係用開交通工具，八達通入咁多錢做乜撚野

入開＄10

2017年仲有人搭車